最尾係埋一齊既 都吾會喺自己既最愛

分左手幾個月 但放吾低
大家仲相愛 但返吾到轉頭

吾你老母

番去5p叫春啦屌你老母閪
吾吾吾 吾你個閪呀